Pique is the luckiest guy in the world.

Always has the best View to see Ronaldo's goal

I go to school